[界限街之戰Round 2] [東網收費直播] [港超聯] 傑志 vs 東方龍獅 即場討論（2）

2021-03-19（五）20:00 中銀人壽香港超級聯賽20-21
傑志 [1] vs 東方龍獅 [2]
[ ]內為現時聯賽排名
旺角大球場 無劃位 $120 $50
東網收費直播 $50

上post：
[界限街之戰Round 2] [東網收費直播] [港超聯] 19/3（五）20:00 傑志 vs 東方龍獅 即場討論

留名

Lm

朴仔食咗春藥嚟？

go

巴爾拿真係專做呢啲

拉

傑志禁禁地東方嚟屌

等睇杜馬思mark死艾華頓

撩慶艾華頓

韓仔傷了

睇韓仔真係好撚好笑

Good news

傷咗係咪雞得

下盤go

50睇直播真係趕客

.

傑志贏了

我覺得踢得幾好

唐文 is ready

瀟灑追波之後英勇拉傷

換啦

可以換亞援了

goodbye and thankyou朴球王

蘿蔔頭準備換泡仔

用頭頂嗰下型嘅，一甩就PK

頂得住wo

睇親都細波

球棍堅屌球證

無計 本地波得閒咪支持下囉

次一型完就柒

返工...

垃王都傷埋今場波閪硬

到東方

艾華頓

英超一場都冇咁貴

起身啦基球王

20會好啲

頓哥

好撚悶 俾d射門睇下好唔好

Dejan d傳波都幾閪

No gay, no party

基爾頓

最後買左

王子啲俾波
走死人咩

買what

廢，傑志繼續搞收錢直播多得你

用費蘭度，再出盧卡斯

降到20 啲人又話睇港超直播點解要俾錢

佢請我睇咗咁多場波 當還返啲俾佢

好撚悶

我估至少有1500人買咗，包括我

盧卡斯連後備都冇

Live

屌得好

可能d人唔知直播球隊要俾錢

今日堅蛇 d 陣咁怪

全部都係垃圾，畀錢睇垃圾東網

有冇一個中框射門

咁我覺得比錢睇波好合理

50 睇東網真係要考慮下

我都比咗50蚊

畢頓終於有腳好波

錢應該傑志收
東網固定 一萬定唔知幾多落袋 ？

球長波又比得幾靚

傻閪

50蚊咁既質素

即刻有

佳佳有走就靚

辛祖又甩

畢頓

東網啲FPS唔多得喎

合理 不過係東網所以不了

鄭展龍標得好

畢頓呢下有膽色

小鬼有料

畢頓夠膽

每場直播好似至少要幾皮

屌下波都幾爽呀

妹祖你估流㗎

好差

東網啲畫質咁多年嚟都係咁垃圾

東方兩邊閘遲早打爆

Sir Richard又去咗挑機

4 5 年前講緊一場一皮
而家唔知

傑志求其放個長波都有威脅

D波去親李嘉耀實甩

依家一萬一場應該唔得

上半場+3

今日基爾頓啲搶波幾有用

賽後訪問一次鬼佬都唔敢問
係咪唔識講英文

基爾頓重要過巴爾拿

港隊

睇黎嗰劇本應該下半場換羅梓入嚟
繼續攻爆黃梓浩

10隻狗喺場度行嚟行去

呢兩年個訪問人d英文咪勁囉

反而上場冇

睇左8年香港波
除咗有南華嗰幾年好睇啲之外
就算你講呢場真係都唔知踢緊咩9
衰撚過j2包尾啲波

今日都唔係黑警文吹

只能夠話，佢個隻踢法無土炮，但用外援位又有 d d on9

幾皮 2000*50 = 100000 on9cc 傑 55分脹

Kannies 有次即刻訪問辛祖

膠鵬🤣🤣

艾華頓射飛機

多人就多狗

牙鵬

鵬

屌那媽大好機會射到咁

膠撚到

正常發揮

迪高

又牛油手

Thanks，好彩冇畀錢藍媒睇

年前nowTV直播便收取每支球隊每場4萬元費用。

On9cc 冇now咁貴，我諗至少都要二萬至三萬啦

甩手 抽高

HT 0-0

Coffee巴

傑冇佢聽456

牙鵬悶得滞玩下嘢姐

前幾年傑好睇嘅

*滯

太低清 唔搞返真1080真係冇下次

豬屎係鐘意呢個踢法既球員
以前保連奴都係咁

今日幾多人睇直播

冇顯示

證明科蘭》丹恩+巴以拿 不服來辯

隨時47分鐘舉紫旗

我覺得算清

50蚊睇480p
我估有時會lag埋？

場波真係有啲低質 比左$50

前幾年係好睇 可能多競爭
同埋比錢唔係問題
問題係啲香港波永遠淨係踢下半場
上半場唔會跑唔會成

有鬼影

丹恩勁過科蘭，但華度斯勁過巴以拿

lag就冇

720都未必有 咁都清

？

我用ipad睇 清喎

我喺澳洲網絡唔發達嘅地方，今場都冇lag過

佳佳每次反擊都拖慢哂

我睇緊1080

華佬 黃洋
有咩就踢俾費撚度fc
果時都叫有d睇頭

冇lag 480p都lag 屌撚柒佢啊

又搞乜啊佢?

支持

今場好似無上場節奏咁快
傑志好妹 東方又把握唔到
東方啲華人明顯低一班...

扮打交？

我都1080 但係好明顯唔係1080黎

有狗都照開咁英勇

分牌 1080

估唔到最後有人多左飛入到場

d直播衰撚過以前亞視

1080 都係矇

依加真係要比青訓上位 係有犧牲

咁好彩

幾好

最好睇係av+ky+jordi+巴倫古素嗰兩三年
地波組織又有，高波又有

有人著南華衫行過

果幾件連波都未識踢 有d似曼

打, 往死裡打

多謝支持

On9cc 真係一萬都俾多佢

係 真心ON9

第一代拿素爾都睇到嘩嘩聲

其實已經入到波，土炮又未免要求太高

可以取出註冊

本土大佬：流星雨

睇嚟 ching 平時無咩點睇港超
希望以後會繼續支持
最好入場睇啦

傑求和格

拿素爾=中場藝術家

科蘭黎到場場win 仲要入球多不敗封王

半場留名

有冇link 睇直播

羅勳奴第一季嚟都好睇其實

其實我都唔知佢憑乜嘢年年都可以攞到嚟做

其實我唔覺得流浪廢
呢個人腳好撚勁

只係嗰隊傑志太超班

大家真係唔好抱住睇英超既心態睇港超

佢同Av果陣踢中場真係猜到傻

無人做囉

影女

都係呢年幾開始睇 盡可能睇都會入場 入場投入好多 又可以屌下
LIVE質素真係低質 睇幾多次都投入唔到

條女好撚正

果隊傑志擺個寶馬係前面都贏啦

杜度下面嗰個係咪郭家明嚟

咪就係
廢過 j2 包尾我真有 d 保留
J2 包尾唔覺得贏到傑志東方

仲有朱手機

中場後備練習

傑志馬嬲搶球
東方鳩斬鳩斬

代表晒風格

今日多生客第一次睇港超，畀d時間佢地適應啦

東網收費直播（$50）：

叫毒果做都冇咁嬲

位手足點

地底泥

狗見到鬼佬會笠水

舉住帶口罩牌果d係咩人嚟
足總職員？

圖定老母

唔關事 睇咗咁多年香港波 成年冇睇 睇返差咁遠嘅

巴偷 佐uncle

之後 華佬

科蘭d入波好似好多都係罰球

都唔算要求高啦 諗住都2021 1080應該基本掛
平時免費480都算 收50雞都唔比返1080人就講唔通

理文屠夫

今年整體水平差左但相對緊湊啲
淨睇波計其實ok

得一球唔係罰球，其他全部都係罰球

師兄你果邊朝早起身睇？

唔係講緊個直播質素
呢樣大家都屌

估計和波，但係遲啲傑對下面幾隊跌翻啲分出嚟

廢過唔其
當然中流嘅j3球隊嚟香港打流浪都贏

加埋禾達

拍掌時間

幾點唔講啦

堅sir正在謀殺香港足球

朱sir都係

個直播得嗰code無registered email點入

牙輝靚救

佢偶像一定係莫椰子

傑東亞冠主場對日職不敗呀

左上角

有code就得，直接開東網直播入code就睇得

傑志Dejan 1-0

正賽傑志贏 j1 柏雷素爾點睇

唔好劇透

試下唔紅 紅左都比人禁屌

勁撚到

goal

狗堅拎住堆咁既人腳都唔贏
快撚啲辭職剖腹死啦

睇佢個椰衣髮型就知係

啲把握力真係屌打

卡士

入咗

下次遲返一分鐘講好冇

呢d人唔屌唔鬆化

我丹

丹因真係屈

打一個

氣氛幾好

丹恩勁

牙輝

真係贏前鋒質素
垃王失兩次機

班人有d回塘啦

艾華度遮撚著晒

Dejan

葉鴻輝又輸手短

射手真係射手，攞角靚到

射術好撚勁

打到日職拎紅牌

堅狗屠夫Dejan

艾華度yellow

狗堅剖腹啦
屌你老母 落護組啦廢閪

啱 應該唔計

亞洲頂級前鋒

佢D垃圾戰術根本唔撚係踢波
冇戰術冇踢法
冇人 carry 佢 = 垃圾一個

呢球真係贏卡士
瞄住個網仔一盪搞掂

特登咁射 恰佢手短

伊巴射得靚既

我睇唔到東方邊個甩

屌，我唔想找數呀

黃威費7準備換入

傻邦？

矮 手短真係飛唔到

啱，下次應該香港球員二人三足咁踢先算贏得光彩

狗堅 我正式屌你老母呀
剖腹死啦 廢閪醉酒教練

咁快
唔儲印花？

粗口輝愈黎愈冇乜心機踢

yes

有戰術
1. 斬比辛祖
2. 比垃王爆
3. 比費蘭度爆

呢鋪我就撐你啦

因為對東網嚟講收嘅錢都係一樣

換完呢兩件唔換架喇

係咪又係頓哥助攻

嘉耀林恩許out

佢拍甩對手個波

換黃威同踢少個無分別

9981斬

f7攞咗passport?唔洗換鬼嘅？

堅狗輸波我就開心

已經係香港人

啱呀 keep住覺得香港足球水準好高啦
我自己由13年睇 你要認係香港波永遠只踢下半場先會快

係lu

球棍瘋狂9斬戰術is coming

個波彈地仲俾自己友遮少少 難救既

龍仔都無乜進步過

冇野了

丹神都幾慘 要carry後面三件

回撚到咁

戰術就係塞晒啲波比艾華頓

呢類比賽唔啱佢踢

其實對流浪出佢好過今場出佢

艾里奥

關乜撚事姐
定你認為琉球水準高過j1?

後防大爆炸 4個炸彈

白馬非馬

Dejan真係完全唔同級數

丹恩定丹尼

有咩論點講唔係直播

賓紀文準備換入

從來無覺得香港波水平高，但用一場友賽話港超廢過 j2 包尾就明顯尻 up

傻邦好耐無踢波？

鄭展龍out

why not both

正賽對日職不敗 又唔講

伊巴

的確唔算直播
有delay,只可以算係錄播，播返30秒前既畫面

可能佢覺得踢友誼波會認真過踢亞冠掛

其實都係

冇人聽巴以拿指揮

原來柏雷素爾廢過琉球

雲迪park

可能香港垃圾波唔應該收錢掛

屌

3防中

姓丹嘅人高兩班

如果佢唔係老臣子
一早比狗堅趕左出去啦

Dejan對東方呢兩個入波隨時幫傑志贏聯賽冠軍

朱sir開始縮

26 廖富源 [GK]
99 曾文輝 [GK]
15 馮慶燁
17 梁冠聰
18 鄭子森
29 奧利華
32 亞歷斯祖
55 馬希偉
77 王力威

尻 up?

睇頭45分鍾都好睇過香港波啦

換賣菜佬出黎種菜囉

羅拔圖訓地了

都話你要比 香港波一定輸

一入黎就收皮?

你答左先啦
係咪踢友誼賽會認真過踢亞冠？

咁應中該唔會

win緊可能換 15 同17

上場對閪馬差d自爆

支持換入奧利華
還掂都係鳩換

但上一場好勁

上網睇 nowe都delay啦

準備換入啦

傻邦out

中呀

屌，真係出佢

畢頓幾fit

丹恩差啲又入

釋放基球王踢前啲

靠賣菜長傳燒味

大佬in

真係

求婚大屍入嚟可以有咩作用

堅鳩軍 合理調動

丹尼個頭

堅蛇

其實係咪已經最勁既後備換哂

斬波

如果齋講好睇全部亞洲波都要收皮啦

唔知呀 淨係知近年贏得一場仲要嗰年柏市係降班 打好亞協先啦 香港岀到個china貼未？

你係李志堅本人？

證明自己勁過羅拔圖

屌 狗堅一次過出晒啲靚牌啦
仲邊有得換

傑志有運到

都話執波囉

解釋下點解 j1 贏唔到港超先？

佳佳差d

Dani mark死費7

最好睇係張峰 阿帥輪住斬靚波俾巴9

佳佳回塘

降班唔計 j1?

佢係德國口罩騙徒口中嘅5毛

唔通雙殺東方

Dejan黃牌

其實傑都好西波

咩贏唔到人地主場贏你唔計？你當你自己隊波係JDT咩

J1尾j2頭都勁過港超任何一隊啦

羅梓準備換入

丹恩黃

艾華頓打左 費蘭度打右

其實堅sir想點

我對傑志無咩好感
但我想狗堅呢條醉酒廢閪教練仆街剖腹自殺死

你咁陳柏文既

你講到j2 包尾勁過港超
乜j1 降班j2 升班作客都贏唔到廢過 j3

傑志淨係態度都贏東方

個陣蘇沙黎左條志 咪試過囉
廢到仆街喎

教練係狗堅 無計

話哂佢（同辛祖）都有份搞死富力

我唔會咁惡毒

畢頓out
咁快想守

下半場傑志係好左

羅梓in

話丹尼29歲我都信

No 羅梓係用黎爆尻黃梓

羅梓嚟多次推右走左pls

垃王

1比1

東方垃王 1-1

有幾奇？天皇杯打把學生隊都贏j1球隊啦

靚撚到

哇屌

1-1

咁撚靚

WTF

癲到

垃王靚撚到

屌佢老味世界波

有冇live

岩，所以垃王擺右邊
丹尼點會放左腳

Water break

走返啱位就入

好啦 呢球靚波吸番啲客啦

一打返右路即刻生哂

太靚

av堅就係贏在永遠有一個救佢全家

靚到

乜 j1 求其揾隊校隊都打得贏

艾華頓係咪不嬲咁勁，好耐冇留意本地波

愛華頓

艾華頓cls

收費直播
睇pin

件衫果然好修腰
底係另一件nike細佢一個碼既波衫做比較

丹尼驚佢落底 封到咁

靚波

伊巴一球 垃王一球 今場120蚊超抵睇

痴撚線呢球

係

叫做係啦

係呀
堅狗戰術重心

腰個個位都窄下

其實都冇乜比位垃王射

傑志啲波褲咁鬼窄身
個屎忽型出哂嚟

艾華頓FC

鵬diu人

呢兩三年都係咁

都正常 推橫其實其他隊友都包到

差d

我已經搵件j league nike 衫同佢比

唔識波就睇多啲資訊 法政大學打贏過飛腳

其實都冇乜野好屌啦認真

但明知死左腳就放佢落底好過

以前踢垃隊同元朗都一人carry

搏鎚了

巴爾拿全能到仆街

咁即係大學聯賽勁過j1，按你果套睇法

個波係咪執唔番

丹尼段段有

咁幾多隊校隊贏過天皇盃

刺激啦開始

3101人

基爾頓完全無人理

雞耳頓下下都好似斷腳咁

明顯打得快返好多

佢是咁

有啲係勁過都唔奇 j1球隊係大學搵人踢
transfermatket是個好東西

好似未夠一半

根據佢標準 j1 廢過大學校隊 j3 勁過流浪 j2 包尾勁過傑志
所以應該 j2 > j3 > 港超 = 法政大學 > j1

一半係計埋場地職球員

近呢幾年有幾多個大學仔入到日本隊

丹恩迫搶都落力

羅拔圖踢得仲生過龍仔

傑志送狗堅一程啦

杜馬思真係算係咁

Offside

無辦法

似係調返轉喎

傑志俾力

又派膠 真係水準之內

屌你鵬哥瞓撚醒未

龍仔啱中風呢啲細會用
大會真係唔可以圍住佢踢

鵬: 我先係主角!

鵬又膠

鵬哥又黎料

膠鵬 嚟料

好彩越位

今天夢遊了。。。

柒咗屌返自己友

無球權既龍仔唔得

差d own goal

我覺得回得唔好

諗起輝南華果陣

安杜 1'.gif

Dejan又嚟料

王子

學界feel

大把時間控落嚟

黃梓柒到

都話羅梓係用黎爆王子

大把左閘勁過丹尼

$50 抵睇 雖然要比東方

朱蛇保守到 有鬼都唔換出黎

佳佳無力了

再鞭屍

奧利華準備換入

蘇沙幾時傷好呀，

仲有邊個？

錢俾傑志

翟廷峯out

東方日報

加圍欄

奥利華in

頓哥射撚咗去邊

奧利華有冇特護

雞哥

呢場真係反唔到頓哥

要換鬼

下半場+3

佢攞咗先註冊到 上季頭半季借咗去甲組等護照

我會收韓仔

加維蘭無註冊

真係專爆王子

艾華頓訓地

擔架出場

垃王傷 hamstring 大鑊

加維蘭準備換入

堅蛇玩撚完

Thank you

羅梓

杜馬司同韓仔唔係差 但是用外援位好晒

幾分鐘前已經拉拉地
堅堅仲係度發緊夢

垃王molamola

都幾硬淨

儲印花

唯有等杜馬斯拎到 passport

Dejan out
東方打少個

In

今場算係咁 兩隊體能都幾好
節奏又快 球證又冇咩爭議

加維蘭in

FT 1-1

AV堅又有得吊命

安永佳打翼唔知做乜鳩

出得30秒 屌

傷左垃王佢都等死架啦

杜馬思幾好表現

場波美中不足就係俾李志堅執返1分

睇唔明朱志光啲換人

2021仲未搵到左閘勁過丹尼

大把.........

場邊舉咩牌

d防守同出波質素真係好勁

七傷拳
垃王用自己換1分

好似嬲到即刻出場

呢樣真

全部中晒，唔駛請你地睇波

佳佳真係唔掂一早就應該要換

尾段得幾腳 cls 打左翼

有冇垃王果球gif

睇得明就唔係朱蛇

丹恩近鏡好殘
似49歲

「土炮」係咁
踢踢下有件外援中鋒0黎就要改踢兩邊

贏緊一球走去縮

保不敗

佢中鋒位最好啦

蘇沙冇傷嘅話，佳唔會有得出

妹祖今日做過啲咩

最後20分鐘見d球員都係捱返黎, 都無晒氣啦

每次完場輝同鵬都好好傾

一哥傷左, 唯有用佳佳打左邊

講真如果唔係一仔傷左佢連翼都冇得打

以為自己贏硬

朱志光都係垃圾嚟講真

戰術問題

Agger 真心唔覺得佢特別勁 之前對藍區啲把握力

一仔同蘇沙幾時先傷完

幾個機會都係靠佢前場逼甩

全能中場

最尾個下冇劏落去我個邊全部屌

其實都冇乜邊個換到出黎巴爾拿基爾頓兩個鐵膽，豬sir點敢換

0:3

過份保守

連續得開力弱嘅垃王同賣菜佬

加維蘭dum撚哂春

入晒咪

原來村短又係到

有呀？冇注蘇沙變咗佢嘛

巴爾拿成場做過啲乜

原來冇註蘇沙

冇波

我覺得佢唔對辦

龍囝早日轉行啦

指手畫腳
傑志查比亞

指揮基爾頓郁

又bin

原來佢暫時13場全勤

換走佳哥 莫晒氣
換洋廷菊史都好啦

負責撩對面

法官大人

有冇球迷打架？

Orr得個頭有用
佢得隻手有用

冇態姐

應該係，和左仲係有著數

Kidchild打足總職員
Sir Richard挑東方球迷機

聽日有邊場

無貼錯呀
0:0
1:0
1:1

場場都冇態

休息一天

星期日先有三場

咁佢要人打左翼呀嘛

場都完埋都諗唔到有幾多個大學出身踢代表隊

今日not bad啦

踢得少但以前d靈光一閃小組入楔真係唔見哂

如果以不敗為前提，我覺得換人就合理

咁快又想睇，係咪好過癮

多謝各位球迷支持呢場波

朱蛇無小組，叫細榮教佢點用

搵個人頂朱屎啦

上季用咁多青訓都有冠軍，好難換

搵邊個同佢做小組
上季羅梓踢翼果陣都仲好d，有個人夾下
今晚佳佳畢頓控個波都未好

今場朱蛇on9啦，寧願和，保守到仆街

不過羅梓後備打翼有驚喜

羅梓而家有波就唔識跑咁
妹下妹下唔敢去

無論係入咗場
定係課咗直播
點都係有人睇 有人講場波
香港足球唔係無人理㗎
衷心多謝每一位手足嘅支持
覺得好睇嘅 星期日都可以嚟睇其他賽事㗎

2021-03-21 天水圍飛馬 vs 愉園 元朗大球場 15:00 $80 $30
2021-03-21 晉峰 vs 冠忠南區 深水埗運動場 15:00 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-21 理文 vs 標準流浪 將軍澳運動場 17:30 $80 $30（東網免費直播）

愉園個場應該好睇呀

冇直播？

係呀，飛馬 vs 愉園呢場無直播

好想龍仔番生

冇，飛馬冇安排

有直播 要比錢睇

幾時其他報館都有直播

免費直播

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (44)

歡迎大家入嚟繼續吹水

禮拜日學十三哥去蒲崗村道睇場乙組再去搵你

9up

真係想知?多到你唔信
1.田中駿汰 大阪体育大学
2.仲川輝人 專修大學
3.相馬勇紀 早稻田大學
4.上田綺世 法政大學
5.三笘 薫 筑波大學

有曬source

黃洋 踢poly踢到做港隊隊長